
% - - - - - - - - - - - -
\documentclass[10pt,a4paper,twoside]{article}
% - - - - - - - - - - - -

% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{colortbl}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{colorTitleBlue}{HTML}{005092}
% - - - - - - - - - - - -

% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{lmodern}
\usepackage[sfdefault]{roboto}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
% - - - - - - - - - - - -

% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\bf\LARGE\color{colorTitleBlue}}
\subsectionfont{\normalfont\Large\sffamily}
\subsubsectionfont{\bf\normalsize}

\usepackage[hang,labelsep=period,font={footnotesize}]{caption}

% Ta bort numrering av sektioner
\setcounter{secnumdepth}{0}
% - - - - - - - - - - - -

% Så att tabeller hamnar där de ska
\usepackage{here}

\usepackage{cite}

% Justera marginaler
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}

% - - - - - - - - - - - -
% Fixa färg i headers/footers
% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{fancyhdr}  
\usepackage{lastpage}

\fancyhead{}
\fancyhead[LE]{\footnotesize{\color{colorTitleBlue}{\uppercase{\textbf{}}}}}
\fancyhead[RO]{\footnotesize{\color{colorTitleBlue}{\uppercase{\textbf{}}}}}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[C]{\footnotesize{\thepage\enspace av\enspace\pageref{LastPage}}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}
% - - - - - - - - - - - -

% Figurer inte placeras en i top och en i bottom på sidan när ett sidbyte sker för att figur 3 inte får plats
\raggedbottom

\usepackage[titles]{tocloft}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{tikz}
\usepackage{lipsum}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{2ex plus 0.5ex minus 0.2ex}

% Radavstånd...
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% Placera alla figurer i en underkatalog


% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\usepackage{Sweave}
\begin{document}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 


\pagestyle{empty} 

\mbox{}

\vspace{1in}

\parbox[t][8pt][t]{0.67\paperwidth}{
  \fontsize{42pt}{12pt}\selectfont{\textbf{Rektalcancer}} \\[28pt]
  \fontsize{18pt}{12pt}\selectfont{\textcolor{colorTitleBlue}{Sammanställning av MDK, diagnosår 2017}} \\[22pt]
  \fontsize{18pt}{12pt}\selectfont{\textcolor{colorTitleBlue}{Akademiska sjukhuset}} \\[45pt]
  \fontsize{12pt}{12pt}\selectfont{14 November 2018} \\[24pt]
  \fontsize{12pt}{12pt}\selectfont{Nationella kolorektalcancerregistret}
}

\vfill

\textbf{Kontaktperson:} \newline
Fredrik Sandin \newline
\textit{Biostatistiker} \newline
fredrik.sandin@rccuppsalaorebro.se \newline

\begin{minipage}{0.6\textwidth}
Regionalt cancercentrum Uppsala Örebro \newline 
Akademiska sjukhuset \newline
SE-751 85 UPPSALA
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\flushright\includegraphics{figures/_rcc2_logo.jpg}
\end{minipage}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

\pagestyle{fancy} 

% Deklarera hur stor bredd en figur får ta
\setkeys{Gin}{width=0.7\textwidth}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\renewcommand\contentsname{INNEHÅLL}

\renewcommand\listtablename{TABELLER}

\renewcommand\listfigurename{FIGURER}

\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}

\renewcommand{\cftsecfont}{\bf}
\renewcommand{\cftsecpagefont}{\bf}

\renewcommand{\cftsubsecfont}{}
\renewcommand{\cftsubsecpagefont}{}

\renewcommand{\cftsubsubsecfont}{\it}
\renewcommand{\cftsubsubsecpagefont}{\it}

\renewcommand{\cfttabfont}{\small}
\renewcommand{\cfttabpagefont}{\small}

\renewcommand{\cftfigfont}{\small}
\renewcommand{\cftfigpagefont}{\small}

\tableofcontents

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

% Innehållsförteckning av tabeller
\listoftables

% Innehållsförteckning av figurer
\listoffigures

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

\rmfamily

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\section{KAPITEL 1}
\lipsum[1]
\subsection{Underkapitel 1.1}
\lipsum[2]
\subsubsection{Underunderkapitel 1.1.1}
\lipsum[3]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{table}[H]
\begin{center}

\caption{Tabell.\label{tab:tab1}} 

\scriptsize\sffamily

% rcc2Latex(data, file = "", title = labelUpperLeft, first.hline.double = FALSE,      here = TRUE, table.env = FALSE, numeric.dollar = FALSE, cgroup = colNamesMulti,      n.cgroup = colNamesMultiN, extracolsize = "", colheads = colNames,      col.just = rep("r", 2 * ncol(data)), rgroup = rowNames, n.rgroup = rowNamesN,      rownamesTexCmd = rowNameFormat, rgroupTexCmd = "bfseries",      colnamesTexCmd = colNameFormat, cgroupTexCmd = paste0(cellColBg2,          "\\bfseries\\centering"), cellTexCmds = formatCellMatrix) 
%
\begin{center}
 \begin{tabular}{lrrrr}\hline
\multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} }&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Grupp A \end{center}} \end{minipage}}&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Grupp B \end{center}} \end{minipage}}&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Grupp C \end{center}} \end{minipage}}&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Totalt \end{center}} \end{minipage}}\tabularnewline
\hline
\cellcolor[HTML]{ffffff}   Grupp A & \cellcolor[HTML]{ffffff}   325\enspace\enspace(32.5) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   340\enspace\enspace(34.0) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   335\enspace\enspace(33.5) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   1000\tabularnewline
\cellcolor[HTML]{f6f6f6}   Grupp B & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   347\enspace\enspace(34.7) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   329\enspace\enspace(32.9) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   324\enspace\enspace(32.4) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\tabularnewline
\cellcolor[HTML]{ffffff}   Grupp C & \cellcolor[HTML]{ffffff}   328\enspace\enspace(32.8) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   331\enspace\enspace(33.1) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   341\enspace\enspace(34.1) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   1000\tabularnewline
\cellcolor[HTML]{f6f6f6}   Totalt & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\enspace\enspace(33.3) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\enspace\enspace(33.3) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\enspace\enspace(33.3) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   3000\tabularnewline
\hline
\end{tabular}

\end{center}
\end{center}
\end{table}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[4]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-003}

\caption{Figur - jämförelse (proportion).\label{fig:compare1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[4]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-004}

\caption{Figur - jämförelse (väntetid).\label{fig:compare2}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[5]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-005}

\caption{Figur - trend.\label{fig:trend1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[6]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-006}

\caption{Figur - karta (väntetid) \label{fig:map1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[7]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-007}

\caption{Figur - överlevnad \label{fig:surv1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[8]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-008}

\caption{Figur - relativ överlevnad \label{fig:surv2}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[9]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\end{document}
